天文異像 天空同時出現兩個月亮！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

😱😱😱

Take左野？

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

...強烈建議ching去驗腦

今屆天文學獎比樓主贏左

是日晚餐：金銀蛋

金星黎

左面仲有ufo

嘩 呢度有幾多隻手指呀？🖐️☝️

同時都出現左個傻仔

十隻 我咁醒fake我唔到嫁

咁代表咩？

陳易希

第二個太陽嚟

一個月亮黎 另一個係屌那星
Ching 唔好on9 啦 幫手推行動post

咁有冇見到嫦娥!?